雪炫(惠晶個friend)

唔墊野嗰波細到呢

見過佢黑到成個賓賓果張圖之後返唔到轉頭

Btw餵精仲正

雪炫比人話XXX朋友對佢係一種侮辱

D圖好似PO過

有冇沙灘紅色背心短褲果set圖

有無草娥

早幾年佢仲有少少肥個期正好多

唔知邊set

Good Luck專輯嗰set

真係好撚正
我都想非禮佢

不如你貼返惠晶啦

惠晶 > 雪炫

有d肉地正好多囉

惠晶 = 雪炫

做愛黎講 惠晶贏少少

我權珉娥先係最正個個